（侵粉請入）究竟連登仔眼中英明神武的侵侵點解今次武漢肺炎會咁失敗？

係美國人失敗

全世界都唔知傳左咁耐

ON9囉

美帝大總統，咁多資源都準備唔好？
1月爆發起碼有成 2 個月時間，斷估侵侵唔會咁 on9 信支那個數字掛？

想等國民奶野強搶中國？

封關只封支那，冇封歐洲。

有

3月頭已經封左，果陣美國仲係少過1000單

因為美國人深信自由
又覺得武漢肺炎同流感無分別
所以唔驚